垃圾yahoo del人留言？

係yahoo新聞留言屌下d廢籃絲
竟然轉個頭唔見哂d留言
唔怪得全部都係d廢老五毛留言
垃圾yahoo抵你冇人用

留左D咩?

Yahoo?
雅虎

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下